其實我哋係唔係已經經歷緊耶穌回來嘅前兆

嗰世界加劇惡化得好快
仲要全球性嗰隻惡化

係人類自己搞出黎，唔好咩撚都懶天懶地

一戰二戰都冇回歸

咪係

穌哥幾時番

耶穌返黎又係被逼害, 所以耶穌返黎將會係支那人而我地唔知

返黎係大審判, 全球攬炒